你地開始拍拖係咪兩情相悅？

首先街裡愛人一對對 但到底幾多人開始既時候係兩情相悅？
哩個條件我覺得已經難過登天
d人拍左無耐拖就數對方既不是
我心諗乜唔係了解曬對方係你愛既人同包容到先一齊㗎咩
求其就拍拖好攞苦黎辛
所以我好難出到pool 底線係兩情相悅 兩情相悅 b]兩情相悅[/b]

唉有時見人鬧交／呻 我覺得好傻
但見自己連同喜歡的人一齊都未一齊到就覺得係咪set條線太高
晨早叫春完畢。

（利申：單身狗）

mk仔識第一日就拍拖啦

其實係咩心態 係咪好缺乏愛
其實好煩㗎喔 同埋咁易鍾意人㗎咪

鬼知佢地咩

之前成日都有諗呢個問題

如果係兩情相悅就係一齊

咁點解仲要媾女？

好明顯 媾女係條女一開始唔係鍾意您（就算有好感）
但你做左啲野/一齊經歷左啲野之後

變為鍾意/愛 咁都唔算兩情相悅吧？！

兩情相悅同唔夠理解兩回事黎架喎

一好多野係要close咗先會浮現出黎

你咁講姐係靚仔靚女係兩情相悅既必要條件啦
係咪將一見鍾情同兩情相悅搞埋一齊？？

係鳩痕

Agger
有d問題係做左情侶先知既

兩情相悅的確係唔洗溝，
因為雙方都搭糖，
會主動搵對方又會好曖昧，
自自然然就會愈走愈近
所以只要其中一個表白確立關係就得

不過兩情相悅都會嗌交，
基本上人同人相處就一定會有磨擦，無得避，
但兩情相悅會令雙方都好緊張呢段關係，
比較大機會會一齊互相磨合，
而唔係一嘈就去偷食或者分手

講得呢啲咁嘅睇法出嚟，好明顯樓主就係A0

樓主處女
LM

一星期內唔中出即飛, 點叫拍拖

唔係 純粹因爲一齊幾自在 又唔識拒絕
不過可能因為係咁樣反而拍到好耐 係細水長流既感情

好中肯啊！

A2

唔係，我冇講要靚仔靚女先會兩情相悅？

各有口味架呢啲野

成件事好得

但係要由大家互相試探到其中一個確認關係又有排煩

所以feel到條女係唯獨對自己咁關心咁好咁LUM就即刻好去馬
feel到係收兵臭雞既話就即走

最少都係因為睇樣而被你個感覺
因為一開始就鍾意人 好難唔係因為樣

或者話 大家都確認了大家 然後等是但一方開口 之後順利一齊
這些機會....

唔係
曖昧左個幾月，大家都對大家有好感，佢主動表白，就一齊左
經過無數嘅磨合+不同經歷，依家準備踏入第九年